科大臺灣學生會遭惡意破壞 青天白日滿地紅旗遭換成五星旗

誇張

NDS糞青俾還願辣著咗就做埋呢啲嘢報復
真係賤種嚟

大陸狗

支那人

淘寶貨係咁

屌你班支那人
欺善怕惡
夠薑就嚟拆我地南亞學生檔 隨時奉陪